今年dse既LS好似好易

點解d人咁愁

咁易，唔知90%有無2

咪撚擾敵啦仆街，考生加油

係d題型簡單
內容其實唔太關事
加油

on9 報黎玩
入去1個鐘加紙 寫得無野好寫 走人

有邊一年係難？